【问题描述】

输入 `n（0<n<=10）`，再输入n个数，利用指针，置逆后重新输出；再输入一个要查找的数，找到了输出在数组中对应的下标，没找到输出no，循环3次查找3个数据，请设计四个子函数：

1. void input(int a[],int n) 实现向数组a输入n个数；

2. void output(int a[],int n) 实现将数组a的前n个数输出；

3. void reserve(int a[],int n) 实现将数组a的前n个数置逆；

4. int find(int a[],int n,int x) 实现在数组a的前n个数中查找x；若找到返回元素下标，若没找到，返回-1.


【样例输入】

```
7

10 20 30 40 50 60 70

20

15

60
```

【样例输出】

```
n=

输入数据：

置逆后：

70 60 50 40 30 20 10

x=

下标=5

x=

没找到

x=

下标=1
```

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:1
平均占用内存:1.953K
平均CPU时间:0.00564S
平均墙钟时间:0.00564S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
